［PC/PS4/Switch］Fifa 19 Career 討論區 4

垃圾ea

CAM 二揀一
Bruno Fernandes
Lo Celso?

LM

bruno fernandes 好好用

lm

雖然Rudiger開季就傷7個月
Giroud都傷2個月最近先復出
Luiz同Emerson呢啲主力又接連輕傷
但希望堅持到少買多培育
不過次次轉會窗開就忍唔到手
畢竟career mode最好玩就係買賣人

真係次次開SAVE都話要玩青訓
次次一買就停唔到

特別去到11 12月賽程密
啲正選開始唔可以場場踢
然後出副選就會輸多啲 就開始忍唔住買
本身諗住買一兩個 然後賣咗啲高價冗員
又會買返啲人補位 結果就換咗半隊

U改完名就輸歐聯

唔關五月事

各位巴打 最希望係領隊生涯 新增/改善咩功能？
Ps. fifa19/20都可

借咗出去嘅球員唔可以倒戈

整領隊樣
買斷條款

講左好耐 整返啲入球紀錄 出場紀錄等等

其實真係要加返買斷
跟返現實同埋有樂趣D

我想d新聞搞好d
可以增加刺激同真實感

新增可以執教港超球隊

凌晨好似出fifa 20 trailer了

播返fifa 19

根本無分別

Fifa20: 新增足球陰影
留意返19聯賽杯同足總杯粒波係冇影嘅

系

根本呢啲唔係咩特別嘢
又唔涉及版權乜乜柒柒
R爆頭都唔明點解冇

最想要重生
可能有人覺得唔真實
但係可以俾人選擇開/關

玩到咁上下就成隊假人
雖然知道係邊個球員重生
但係都好冇癮

啱呀 上年傳有賽後記招 最後冇都幾失望
加上唔知係咪中文版on9翻譯
「激勵」根本係恐嚇
講嚟講去又嗰幾句
希望參考下籃球2k
打得好球迷會讚 打得差會比人串

好認同 想好似winning 咁重生人係個真人 17歲咁玩起 正

好想好似2K咁有得玩傳奇隊
玩番以前既隊 用番D舊人

傳奇係ea眼中係 錢
想用就要係ut 不停比錢去抽

2k個player mode真係做得好好

Fifa話就話領隊career 但根本冇代入感
如果整到可以控個領隊喺訓練場行
同班球員吹兩句就正
PES幾年前有背景動畫
可以見到啲球員訓練緊 領隊同佢哋講嘢等等
雖然都係幾個畫面重覆

唔揀借比同聯賽嘅球隊咪得
例如之前玩曼 試過阿仙奴同毛借米曹 我唔借
最後借咗比阿積士

歐洲賽

好似出返fifa street

突然醒起以前球員資料會寫埋最近以幾錢由邊到轉會過嚟依家淨係寫20xx年開給喺到
所有有用嘅fifa一概不留

我玩過頭兩集，覺得第一集好玩啲，第二集玩落怪怪地

不過隻GAME係幾正係咁出技過人，而且又爽快

真名重生 / 可以自己改球員歲數
用到經典球員
5大聯賽真樣，如果EA做唔到，都開放個位俾玩家自製再放上網同大家分享
可以自己設計波衫 + 波boot (係真係自己設計，唔係用佢pro club果d垃圾template)
開放之前季度既波衫
定期update波boot + 開放返之前集數既波boot
比賽前揀波衫可以分波衫波褲波襪三part俾玩家自己換主客款
自己球員拎球王可以有段片睇(依家得兩三秒既news)
即將退休既球員last match有動畫 無論係完場後/比賽途中換走
領隊有得選擇用返現實隊波個領隊既樣/ 自己edit樣
比賽途中玩家有得換隊長+換走既隊長幫新隊長戴臂章動畫

暫時係諗到咁多
其實好多巴打有玩過winning都知，上面9成野都係以前winning ML有
以前都做到依家點會做唔到?
只係大家都知EA係唔會做咁解
FF完畢 下年繼續屌住玩

波衫分三parts揀真係好重要
退休球員冇咩farewell都算 連垃圾新聞都冇真係走咗都唔知咩事
隊長又係冇得比賽中途自己換 想換隊長捧杯都唔得
以前玩PES巴塞 佩老大輕傷 我last2分鐘換佢上嚟捧杯不知幾正
至於教練樣 唔比自己整真係黑人問號 最搞笑係佢揀樣嗰到有幾個無面人 但又唔係比你edit 唔知做乜鳩

同埋捧盃果下可以全隊出現曬

可以改做球員踢新位置

呢個都係不過之前玩熱刺中場太多人 調咗施素高踢右閘 雖然放佢喺非擅長位置好似都冇咩嘢

可以同nike adi簽約

試過
Vinagre打左翼
Darmian打防中
Berge打中堅
Mata打box to box CM
Tadic打防中
Joao Felix打翼

Vinagre打左閘左翼好好用
英甲英冠必買之選

屌你跑跑下就自己傷兩個月

利申用whatsapp整成gif變到咁低質唔關我事

跑跑下抽筋姐
現實都會啦

我都以為抽筋呀 點知要即刻換走
之後軍醫話佢跟腱拉傷休息兩個月
唔想用安呀係咪見就到一月焗我買人

2大球王連受傷都要爭，上半美斯，下半C朗

我係咪搞錯乜嘢我歐霸首名出線
點解32強都可以抽中歐聯第三名嘅拜仁

我試過part time教葡萄牙
季尾打歐國盃跨咗season
個時pepe好似37
去咗新season之後
pepe變咗做個後生假人
超on9

我有個save係玩牛津聯 打英甲買佢返來
當季英甲冠軍升班
之後上到英冠打咗唔記得1季定兩季 但記得有一季係第10
最後轉咗會去阿積士 直頭帶埋佢去 不過冇常規正選

係咪平時冇輪換

而家佢係狼隊都係後備之嘛

你都知車仔幾少人右翼得佢同安
但佢上場冇踢 好似係9成體力 踢到86分鐘傷出
其他都好少輪換啦 簡迪雷斯基斯甸臣幾乎全勤都冇事

咁要買多啲人啦
平時砌咩隊都慣咗留人輪換 點都砌到可以夾齊兩隊11人
大賽前會留力用弱啲果11人去打
如果果個位唔夠位嘅話就搵其他人客串 例如LB打LCB CDM打CB咁

所以通常好少人會傷 最多係訓練受傷

我都係，盡量大賽俾啲正選球員恢復到100%體力，對弱隊就算正選球員無消耗過都會俾啲後備出黎踢正選

我以前都係咁玩 基本上一周雙賽就11人輪換
就算係後備嗰7個都要100%體力 強逼症
但今個save想現實啲 買少啲人
但體力都維持至少大約8成(綠色)
今個save的確傷多咗人 但多數被剷傷/跌傷
柏度呢次受傷真係好意外 上場打鏝我出hudson-odoi 所以佢應該係9成/全滿體力
而呢場我出安+柏度 hazard後備 odoi休息
見贏緊又爭幾分鐘就唔換啦 點知

全世界都係fifa個fb 留言
要求 improve career mode

18冇啦啦冇左買斷都幾on9

邊有可能
19都係18搬落黎 加D過場畫面就當新野

意見接受 態度照舊

但係今年d人既反應比之前更加勁
希望fifa20會正視下

EA: 加個新mode fifa street咁咪係improve career mode囉

Ea點會理我地 又賺唔到錢

EA:做到career咁好你班仆街咪唔玩UT唔貨金？做咁好做乜

利申 唔玩UT嘅仆街

都唔會嘅，始終單機同online兩個市場嚟

UT玩開嘅都係照玩，應該唔會理career做成點

我都唔玩UT，我見班同事成日又要做任務，又要每日打唔知幾多場，又要係咁買邊個賣邊個，玩到好似返工咁

係 我18都好熱衷玩ut 日日放工都要打至少四場
好撚攰 星期六日最少要打24場

淨係玩career mode
我買fifa純粹貪版權 聯賽齊(包括升降) 定期有樣同squad update同埋唔洗冒住中毒搵破解
$400玩一年都抵嘅

18玩完一年我都無玩ut
係玩proclub同career
年年都屌玩唔好玩 年年都繼續玩

今年有街波mode
齊齊鳩扭波

fifa20 cm 有owner mode
可以自己整隊波出黎 自己傾贊助 搞埋u21

不過唔知係fake定真

真。老闆足球

官方都未放料 佢就有曬成個界面design可以show出黎
而且標題都寫左what if

我都覺得係fake多
不過 打住飛機先

Fifa40應該有

有冇人知英格蘭聯賽杯4強計唔計作客入球
現實唔計 打和就加時
Fifa咁多年都未試驗到

難啲喎
咁件波衫未要不停更新sponsor

幾時有得做球證

唉一講就試到
首回合作客輸修咸頓0:2
主場一度贏3:0 但完場前幾秒失波
次回合3:1 總比數3:3 又一次四強止步

今次好叻忍到手
雖然11 12月又係勁唔順好想買人
但一直同自己講等傷兵同外借兵就夠人

By a Graphic designer

如果真係有既話 希望係可以 由低聯賽打起(e.g 英乙) 或高聯賽(5大聯賽) 開始玩 咁樣玩 樂趣可以大啲 更加有愛 一手一腳打造屬於自己既球會

ff下

上到fifa20應該第一時間買皇馬個v28
有真樣又有潛力

依家19都有真樣有潛力

v28邊有真樣

以為你話呢方面真樣

想問下呢加 career 個模式
有無得自己控制換人落場買賣人
但係到落場踢果陣就電腦幫你踢咁？

冇
你估fm咩

自己隻翼就成日俾對面閘追到
自己閘就成日追唔到對面翼

EA可唔可以比我edit返D球員年齡呀

我都唔明白ea咁春多年edit 個功能係未撚超越過winning
係講緊winning 零幾年果d

我估版權問題
因為球員都有削像權嗰啲

無年齡掛？
想改返班球員做後生
唔洗玩十季之後
成堆假人

比改年齡=非真實=版權我鳩估

終於完咗地獄一季
魯迪格成季傷完又傷 根本冇中堅用
買人淨係一月買咗丹尼爾占士一個
夏薩特又唔入波 靠龍虎切最終拎到個聯實冠軍
然後直接打消咗少買人嘅諗法
已經買咗差唔多十件重建隊波

下年我轉玩master league好似有好多新野

pes?

有冇手足試過免簽出事？
我打Ajax免險靴里拉 到6月1號交人唔見咗個人
明明mail話佢已經到咗

之後再搵返個陣式 原裝阿積士個陣係成個人唔見咗
點知轉其他唔係default嘅陣又走返出來

但gameplay玩落冇咁好玩

睇定D 先

咁退休重生用返真人樣 都唔得

唔知有無架wo

應該唔得掛
總之所有同現實不符嘅就有版權問題
除非佢哋係買嗰陣係講明任用之類

Btw呢啲點都唔會有架啦EA
望加多啲真樣好過啦 唔好淨係得2d圖
我講咗幾百次嘅hudson-odoi

我要求唔多 我想要番巴甲

玩最高難度場場入3,4球都唔難
最難係唔失球, 點轉陣都硬係會比電腦夾硬屈入一兩球，下下比人屈速落底傳尾柱，遠邊個個閘就會ON99企係度等人插入
10球有8球都係咁輸, 淨低個2球係遠射世界波

呢個真所以我依家玩既目標係每場唔比人入多過1粒

玩完成季 可以得5場cs

trailer見到好似係真樣

上季38場失45球
今季8場失3球 6場cs
不過過往經驗11月開始就會變放題

上季最大敗仗只係輸1:3仲要係歐霸杯
明明首名出線都可以抽到歐聯第三嘅拜仁
被屈哂機 真心嬲

有冇手足試過同一情況

想問下 轉生球員 點樣搵
同埋點知邊d球員會退休

我用例子 好似e巴咁 我search唔到佢 =退左休？因為我己經打到第3年

我就係瑞典 st 16-20搵 搵到幾個出黎但唔知邊個係
轉生既話係咪 身高果d都會同本身果位球員一樣？

轉生球員會出現係佢退役前ge球隊
同位置同潛力
但係身高 體重 skill同weak foot 都唔一定會一樣
仲有 球員退休佢係個資料到有得睇

終於刷撚倒55腳

17已經66
Potential?

最高94
就算係45腳最多都係刷得幾次

會唔會係某球星嘅重生
咁靚數據
不過我唔太刷呢啲青年軍

佢係scout 翻嚟 應該唔係重生嘅
我玩到冇嘢好玩依加全力刷幻幻

Really? I can’t play at the moment because my ps4 is out of commission by broken components. Hopefully it’ll be back in commission soon

ps4 free pes 好玩下年同fifa 講拜拜

20m嘅Bakayoko拎去交換只係值5m

成條後防都攞獎

好正常 去到後期最佳球隊成隊同金球獎頭3都係自己人

乜原來一隊淨係可以得51條友
而家有個17歲潛力91-94既現成66青年軍話想走
想cut人又話釋出的球員過多
可以點搞

我全隊自家青訓94幼幼
清走哂啲真人球員
6x好難用 上返70頭 都夠贏終極英超

我上次玩曼城都係買Rodri先

未來人

我玩車啱啱個轉會窗都買咗
因為上一個轉會窗買咗Marc Roca好勁
但最近傷咗2個月 唔想用佐契仔
成個12月只可以拉返Kante落嚟
諗住應該西班牙防中啱我踢法
但踢咗兩場未有Roca咁順

一開頭慢又俾人撞跌囉
train半年身位就好啲

唔知係咪Roca左腳 視角上係好傳波啲

下年玩車都自ban兩個轉會窗先

btw 係咪有更新

都係啲無關痛癢嘅更新
For FUT only

有無下集career既消息

我隊利回購返古仔

成隻fifa20 除左街場
乜消息都冇

睇黎今集佢加個街場就出新

Ea: 新bug就有 要唔要？

有個bug 唔知有無人試過
我本身幫啲青年軍著長袖衫
但打咗一場雪地戰就全部變返短袖轉唔翻

呢個bug應該都好幾年所以我都唔敢再轉佢地啲衫

我淨係幫佢哋唔攝衫同緊身衫

用Aston Villa 得Abraham 一個前鋒 但係擔唔到大旗
轉會費得五百萬 有咩即食前鋒介紹？老啲都得

費托

韋拿

Falcao 10m

Sabbi 仔

邊個嘅花名

屌下年無祖記
拜仁巴塞又無球場
EA食撚屎

下年已經可以唔駛買唔駛比人撚狗

拜仁都冇埋真心on9

想問fifa 有無試過fix ut 以外既bug
發落發覺好多bug
利申 今年開始玩

其他隊買咗人未對戰過佢唔識出新人
到歐冠決賽 人地無喇喇有條友 會話 佢會否處子登場咁樣，大佬最後一場波 先出 買咗成季

鬼咩 cm完全冇錢賺
ut幫ea賺大錢 結果間公司淨係搞到ut

其實外國好多人都要求ea搞好cm

其實佢有出過 只係去到你嗰場就出新聞稿話首次上陣 不過有時嗰場出咗都會話冇出令球迷失望了乜乜物物

垃圾ea 4500萬球員開到7500都唔肯賣

符合現實

一人一個亂9報導既新聞

明明個球員近期都冇出過 之後話佢踢得好好 印佢波衫一定大賣

有個乜撚嘢為xxx喝彩
但內容係話佢比賽冇盡力
我估翻譯出事

你條防線同我一模一樣

個人覺得Rudiger唔好用次次都賣
然後每次都有人60m買azp 30歲好難唔放

玩巴一開就1.3億賣蘇7

接受唔到冇魯營

反正落場踢唔會覺除非玩第一身

強迫症我領隊名都要跟返現實

講拎獎
前排先知踢完歐聯第6輪即頒金球
仲要 一sim去weekend / 出去再入save
個news就無咗

點解祖記過檔pes連juventus個名都唔用得
巴塞 獌呢啲都係pes份子但又唔洗改名

祖係獨家版權
巴獌係球場版權同埋廣告代言版權

係咪球員都要係假人？

睇新聞都唔洗
話只係有祖記嘅使用權 唔包球員

唔係 不過假logo假波衫假隊名對fifa都好傷
Fifa個edit mode冇得入patch

FIFA用世三做封面算la

放心 d真樣仲係到

巴塞又唔用得 猁好似都係pes?
尼馬唔知仲用唔用
咁都係得鏝同蝗揀

痢完左約回歸左fifa

咁大機率有vvd

用我曼迪布尼作為封面

歐聯冠軍配合埋歐聯版權 有搞頭丫

今年有啦

封面唔係睇投票咩?

FIFA岩岩宣布左同我利合作

想預購又比唔到錢咩意思

即係叫你買pes

難得下次祖記人腳咁勁

無蛆版權 fifa今年應該會將c朗降落93

呢個真心想問我信用卡應該未爆卡數

普通版就唔洗預購
早三日玩版 先要

Fifa19電腦版有秘技

買普通版 然後貴版玩得嗰日join嗰個咩access嘅basic會員($38一個月)就都可以提早3日玩
Join完就可以即時cut(你唔cut佢會自動續)

已經天神換咗馬體個lucas
Azp換咗Taa 兩閘齊飛

Azp 真係唔太好用 但係隊長費事賣走

今年特別啲，想玩冠軍版
但好肉赤

次次唔係賣比鏝就賣比巴塞
唔掛牌佢哋都一定問價

Fifa19最後一季 始終都係拎唔到歐聯
4強對華倫(電腦買到成隊球星)
首回合客0:0 次回合主領先3:1
84同88分鐘連失兩球出局

FIFA英超好似係直接同賽會傾架喎，唔係單獨同球會合作，就算pes簽咗都會有㗎啦，祖雲達斯係因為意甲唔係成個聯賽授權先至冇真名

出左Gameplay

終於有新罰球
其他野咪又一9樣

今年有啲想玩晒兩隻
但PES裝patch好麻煩

其實多唔多巴打玩青訓玩足十年

一隻手指 搞掂

好似好複雜咁
利申：電腦白痴

睇下有冇免險 有就簽返來打一兩季

之後高價放售發現次次馬體會都好鐘意佢成日搵我買

成功爭取免簽de gea同Fekir

冠軍版有咩特別嘢想要
你有玩fut嗰啲？

原來真係我張卡問題比唔到錢

Btw最近熱到要等夜晚開冷氣先玩到fifa
如果唔係會hang機
我部腦已經唔算落後架啦喎

係
Ultimate 版送多張otw卡同每星期2 pack
*Ultimate版先岩

無咩用 後期 都係 俾legend 同TOTY 屌打

鬼唔知

第二季一個季度成功爭取簽入13人

真。大換血

唔係呀，我長砌2隊正選11人輪流用，資金夠就再買2隊後備
所以正選人數係11+11+6+6

講真呢隻閪game啲中柱會唔會太離譜

EA :

笑

ea fifa fb個po 大部分留言都係要求整好d career mode

hazard vvd cover

有UT大水喉 理得你Career 咩

想用真領隊

仆街，玩UT想pre order終極版
但冠軍版個封面係我利
魚與熊掌呀屌

意見按受 態度照舊

唉 有心整就好，好多野可以改善可以加，
20係咪係咁易加咗有得簡廣告商 咁樣
仲有無其他消息

點解career ultimate 同 legendary好似易玩過UT同樣嘅難度咁多

想問下談判破裂左 係咪要等下個轉會窗先有得再傾？ btw 買左皇家蘇施達個Hermoso 正

一個星期就可以再傾

Thanks

pes咁廢…剩係換過堆數值都繼續keep住有人買

兩舊屎

因為ut 啲卡勁好多

唔知有冇跟埋歇冬

Dybala入波有埋旗咁型

入波之後 做d咩先見到？

冇，慶祝動作完就間唔中會有
但應該同慶祝動作冇關係
但可能主場先有

Btw見過兩次 因為今季先買佢 依家第3季12月
未見過美斯 世三嗰啲有

最近買咗 發現佢都小小大隻

大家知唔知最長可以玩幾多季

好似15

乜有限制嫁咩？

得返個幾月都仲有更新

FIFA20 CAREER MODE INFO

終於有得自制manager
終於有得記者會

仲有得同球員傾計,好似好正

ok la

Improved the algorithm used by AI teams to determine their starting XI. Moving forward you should see far fewer instances in which the opponent isn’t using their prime starting XI in important matches.

唔想再見到ai出d垃圾打正選都唔出球星

另外個player dynamic potential同埋morale system都幾好

So basically cut and paste features from FM,with a repetitive cut scene

終於有呢啲基本嘢

整教練個樣終於多D野
一早要啦

DYNAMIC POTENTIAL
One of the heavily-requested improvements to the way players develop through each season was to have their potential change based on their performance.

波衫bug有無fix?

原來ea會聽意見 早知講埋兩套門將衫+可自由配搭衫褲襪

正到爆
但係垃圾曼聯個陣

會吾會加返租借買斷條款

屌 係wo
佢冇講 應該又冇

今集無咗祖記，最慘FIFA又無得EDIT番，真係有啲唔開心

最想借兵無得對返自己

雖然多咗啲新野都滿足 但會加返就更好

dynamic potential 玩到d真青訓上曬94

太多訴求
既然知佢會聽民意下年識做啦

計表現改變潛力呢個正

但啲青訓會唔會好難有表現

我多數手動玩 手動應該冇問題

我都手動玩但啲青訓潛力就算92-94
能力值60左右都好難用

C朗 美斯 退休做教練

增大個cm個數據庫啦
有時想睇下個球員自加盟以黎入左幾球波
依家遂年計，好冇癮
睇下破下入球紀錄，破啲名宿入球紀錄好似2k咁。。。
我會有多啲動力玩落去。。。

改咗外借球員先啦 例如玩英超借咗去西甲
都睇唔到佢有冇出過場入過波
冇機會就收返比自己養架嘛

屌唔明點解無得用高普摩佬

又發現到有趣嘢
原來里昂贏波會有呢個冰島式慶祝
呢場係歐聯十六強首回合
里昂主場2:0贏咗我車仔

有人放左fifa 20 career beta片上YouTube

一樣唔會改
就算多左dynamic potential 都係咁
得自己隊先會受影響
其他都係既定grow rate 無論咩表現都好

多左印度超

WFC

俾返巴甲完整同俄超啦屌

屌你until we score？

近排 成日都補勁耐

最近太多唔開心既野
好想打機輕鬆下

各位巴打好
前排開咗第4個曼聯save
第一季原squad+蘇B今季3簽(James, Wan Bissaka, Maguire),另外Shaw叫走人所以補咗Lucas Hernandez
當季聯賽盃+英超+歐聯3冠
而家啱啱第二季 暫時免簽咗般茅個Callum Wilson
有3億幾預算但又唔想玩巨星又唔想玩幻幻 可以買啲咩人

另外有冇手足試過買Sporting個般奴仔話板凳深度唔夠所以唔賣？

組過隊海外日本球員聯隊

玩左咁多年第一次見青訓有second wind

點先有60% loyalty reward

交換係最撚蝕,
除非你個球員係貴過佢果個,否則佢完全唔當你offer出黎個球員係一回事。

試下想買一個25m左右ge人,拎個20m去換,都要再+20m

Malcom
Zaniolo

有時都可以講價嘅 我買大巴拿
用個50m嘅中場換 佢本身報100幾m
最後我講到80m
有時想賣人但冇人買就用呢個方法試下
睇下換唔換到本身想買嘅目標

睇你係咪好想清洗某球員 如果係嘅話我會

17果陣最正
D垃圾球員換人地勁既球員
勁易換到

有
然後佢就thank you你

10季個陣係咪大部分青訓？

岩岩玩到27/28 Hazard掛靴

Fifa 又要變返假意甲

上年scan完西甲
今年原來scan 德甲

我都係玩緊第十季，青訓唔多，大部份都係依家嘅新星

終於叫主流聯賽大部份人都有FACE SCAN
即係下年會SCAN 意甲

版權沒有了

無左祖記咋嘛
意甲版權今年都仲有
係得英超係賽會擁有球會版權

真係有

可以開多幾個save 了

呢隊應該好多人用

賽前賽後都有訪問

呢到有喎，應該唔係獨家者。

即係下年都仲有機scan 意甲樣

皇馬兩個巴西仔希望有真樣

呢個應該無

久保無得用 屌

Reus

屌 係wo
最近買左佢 好撚好用

2隻勁既日本仔都冇得用

juventus變左Piemonte Calcio一定好唔慣

借去西甲啦屌fifa19必買

仲有邊個

Nakajima 中島翔x

91？fifa d rating真係越嚟越誇張
咁包皮咪95都唔止

好似本身都加到上90

巴打邊到睇呢d料？

去左波圖有得用

開季返去皇馬b隊既話 就會冇左

呢D料係邊到睇

fm 用過呢隊十幾季
由南北聯賽打起

屎忽城？

Twitter

阿：

車：

利：

曼聯：

曼城：

假祖記

加埋180 德甲FACE SCAN
EA有心搞好CAREER MODE

唔睇都唔發現原來咁多人冇真樣ddg 屎波寧真係唔覺

有時skip左球員退休 搵唔番邊個係佢轉生

唔係無
今年update左新face scan

Fifa20有Jorginho同hudson-odoi真樣?

係喎睇漏咗”と更新選手”果度

係

屌正到仆街本身諗住棄車
依家領隊有得整林伯樣 又有odoi真樣

kubo preseason好得喎
應該有7字頭喇 得嗰63

無左個祖記姐

我記得19好似無咁低 仲跌左

頂級聯賽一場都未踢過就90
應該無可能掛

講緊Mbappe

Kubo will play this season on loan at Mallorca. He has had many loan offers but opted to play for Mallorca in La Liga. [@JLSanchez78 on jugones]

有機有得用

咁包皮上年一開波都好似92啦

第一季無得用

全青訓先好玩
玩到全隊都青訓

朗狗改樣衰左

Alonso

Azp同alonso唔改好過改
不過算啦alonso呢啲好快賣
最緊要有odoi同龍虎切

好彩我唔係真樣控
成隊都係青訓都得
成隊都80尾90

mason mount

咁啱都睇緊post
Mason Mount依家個樣都似似哋
如果冇del都ok啦

車CAREER會好玩
唔廢但可以執人
又可以玩英訓

16開始九成save都係玩車
禁返自己兩個轉會窗先

通常第一季盡量真實用原陣唔買賣

我玩career通常唔會大刀闊斧咁買賣
用返隊波原本人腳加一至二個wonder kid 算

係。變晒成隊就無意義。btw 季尾就清晒老將。賣得就賣

我次次都咁諗但賣下賣下就會變咗大換血
冇理由5千萬買我安都放架 成30歲
Azp又成6千萬
仲有alonso zappa呢啲冗員

好心急想賣走lingard件垃圾

通常到29 30 有價就賣 如果唔係轉打後備
或者拎黎同其他隊換幼幼

玩咗場pes2020 demo
我接受唔到

玩慣fifa係真係轉唔到會

我玩親都第1時間清左朗狗 安 zappa

覺得啲動作好怪

係跑姿好怪 但龍門動作幾好
不過以前pes啲樣同衫 成個質感都好真
依家視覺上仲膠過fifa

大家有得用久保了

全部都閪口閪面

件波衫仲未轉

Beta 不嬲都無新波衫

85

仲係冇真樣

我估應該係potential 最高85啦

下 唔係已經真樣喇咩 唔係超似但都認得出係佢

仲跌左1明明上年有86 比我練到90

算係真樣嫁喇
差在rodrigo會唔會後來更新埋

呢個真樣黎wo 清

買月費origin access prem 19號開始玩
然後9折買game
再係24號再取消origin access

呢件事work唔work

應該係27號先取消

真樣黎笑死

我上年就係咁買 不過我買basic會員$39
買完可以即取消 因為有效期係一個月
對專玩career mode嘅我嚟講
比$39早玩3日絕對係抵過比貴$200買其他版本

不過我睇返今年好似要買終極版先可以用origin access premier呢招

點解車仔年年都要嘥個位比van ginkel

買左prem就任玩，唔使買game，唔係咩？
係因為我要用呢招先再要買game?

唔知有無理解錯

可能我講得唔清楚
首先佢分basic同premier兩種會員
咁上年我一早就預購咗standard版fifa 19
然後比$39join咗basic會員 可以早3日玩
然後因為佢$39有效期係一個月
所以可以即刻取消 唔會因為咁而變返冇得玩

今年我唔知basic會員仲可唔可以提早玩
不過佢寫明得終極版($699)先可以透過origin access premier搶先玩

咁你做咗會員雖然可以9折買驚
但都係要買返終極版($699*0.9)
加埋嗰百幾蚊入會費 應該係20號夜晚11點玩得
抵唔抵就自己諗

好似又update 左

Basic同prem都唔使買game, origin access game list包埋FIFA20

origin access既特點就係交月費玩晒d games

呢家係睇佢係咪可以19號就開始玩

會唔會咁抵呀
Basic比$39一個月 成年都平過直接買fifa20
仲可以玩埋其他驚？？

同音樂串流服務同樣原理

覺得唔會咁抵屌你可以試下嘅

等佢confirm左premier可以入game既日子先買

fifa20有冇得清曬堆呃飯食球員

賣球員/解約呢啲唔係基本功能？
定係有咩特別玩法

今年最唔同就係冇Hunter玩

D球員成日談判破裂好煩
現實邊可能有咁多破裂

開隊獌第一個清Lingard
之後再去教其他球隊

下下要估比幾多周薪
估少又嬲 估多又蝕
就算派咗球探查咗先都冇用
因為佢可能要求幾級跳

最聯驚唔夠錢換血
唔想第一個save就用道具加budget

好似話switch版冇街場mode?

係 淨係update下d 球員資料

DLC

今年19 journey 直頭無人討論
可能太垃圾
今集歐聯都拎埋 下集都唔知仲有咩好講
如果可以同d williams 兩個基友一齊踢世界盃就正

20故事MODE轉左去街場 HUNTER已經完左

原本啲人無乜幾個賣到錢

可能hunter踢街場呢

仲有成個月
原本想開fifa19頂癮
但一見到舊陣舊波衫就熄返驚

幾時肯改英超
次次一四線作戰
夠膽死今日踢完聽日就第二場

好似講左 話會改善呢個情況
接近返真實

有冇歇冬？
冇玩過其他聯賽 德甲嗰啲之前有冇

唔好信啊 之前夠話會改善曼聯儲前鋒/唔出ddg呢啲bug 點知都係無改善

但我最後一個save獌真係冇儲前鋒 又出ddg
仲贏我3:1 6:2之類添

我個個save都見佢儲不過最後一次玩都半年前 可能中間改左

今次真係有改個AI，係feature之一
唔知改成點

見人用阿朗退役做領隊簽美斯
又用美斯退役簽阿朗
最搞野 條友用辛祖退役 19歲做領隊

50 for the future: 's ones to watch in 2019/20

希望佢賽前個warm up可以唔好咁on9 著住件比賽波衫戴住隊長章 又唔比人skip

重有你嗰隊有個射手榜首就會差唔多每場都介紹一次個top scorer

㩒住口 就可以skip

同球會傾好個deal 要save 左先
一陣傾人工比得少 條友嬲豬走左就
仲要愈傾得耐 條友就坐地起價 分分鐘仲衰過原先口價

咁麻煩 不了
最多一星期後再試 唔嚟就唔好嚟
如果唔夠時間就搵替代品
好似拜仁簽唔到辛尼焗簽比列錫咁

21 days to go

曼聯借走D人，無人用又無錢收
垃圾嚟

試過想簽杜利素 諗著唔用5100萬買斷 睇下有冇得傾平少少
點知拜仁報7000幾萬仲要係臨完轉會窗

我記得17好似係傾唔掂之後可以過幾日再傾唔駛等1個星期

我都試過買斷條款低過報價
最後要蝕住買 等住嗰條友救命

真係唔知點解唔可以波衫同波褲同波襪分開配
然後龍門有兩套

以前有集PES有
之後都無埋

FIFA就從來無

有既話 新鮮感會更好維持

用著啲衫褲襪得一隻色嘅球隊
無得分開配成日都會同人撞色
唔係撞上身就撞下身
最後要大家都著第三作客先唔撞

其實佢最好照抄FM然後配埋fifa個gameplay

好真實阿，依家啲講波佬都係咁

上季車主場對鏝 假設車一定著主場衫啦
鏝主場淺藍 作客深藍 第三紫色
咁現實都係鏝會著淺藍 夜場都算ok嘅
日頭場反哂光根本睇唔到

Pes2013最op可以自己photoshop畫波衫然後insert落驚
唔同衫玩十季都唔會悶

場波入面講下係幾好
但係每場開波之前都係影住佢講同一段野聽幾次就覺得好悶

我用李城好彩有套全白嘅第三作客著下
對親鏝另外兩套都撞到應一應要一齊著第三作客

仲有兩個星期多d

記

唔好去藍田藍店買

糾結左一個問題好耐
EA access 話包左Fifa 任你玩

咁其實係咪join 左ea access 就唔洗另外買fifa

真心想知

上面我同另一位巴打討論過
佢覺得係 我就覺得唔會咁抵
都係要實測先知

同意
尤其係球員數據

好似係可以玩
但係要等唔知等隻驚出之後幾多個月 先俾你玩

或者你一cut就冇得玩之類

已經上reddit confirm過，上年都已經好多人咁樣做
ORIGIN BASIC $39無得玩
Premier有得19號開始無限制玩 $119/月
EA access for PS4/XBOX 無19號開始無限玩

你可以剩係join一個月premier，然後買返standard
就算cut左premier之後，所有進度會繼承，呢個係EA / ORIGIN access既特點，最緊要係用同一個acc玩

對於origin premier ($119/月)點解會咁荀，一定有古怪係過份擔心
因為佢咁做係為左推高EA自家game PC玩家人數
呢D plan既手法就係搏你join左之後覺得方便唔會cut

基本上所有顧慮，係官網已經白紙黑字寫清楚

利申：我會join premier 1個月再買standard

關於EA/origin access既疑問
係reddit好多post都有人講過
可以上去睇返

至於點解EA整呢D plan
你join佢有錢，你join完再cut，買game，佢都有錢收
都可以搏你join左唔cut，keep住收你錢

即係限制咗只可以join一個月？
之後想玩就要買返驚？
咁咪好貴

冇嘢了睇錯自膠

join一個月係因為我剩係玩FIFA20，純粹為左19號玩
我有錢有時間玩其他game當然想join一年or above
哪有錢哪有時間

本身我係諗住為左早3日玩買$629冠軍版
呢家對我黎講係抵左好多

Ea access 可以早8日玩 但得十個鐘

都係玩家自己考慮值唔值得為左19號玩而買plan

好想用列貝利做教練

可以咩?
唔係淨係得自己整教練樣咋咩?

今集可以直接用球員 樣
開player career 直接retire 就得

見人用美斯/C朗開SAVE即退休
但比offer既得D中下遊

正常都係咁
但你可以季中或季尾apply 試下轉隊 架ma

咁先好玩同真實
好似林伯咁 教打比群再教車仔

見人玩十場 巳經可以apply big 6

想用施丹玩career mode

用伊巴做領隊

出左fifa 20 top100

demo呢

12/9

demo已出

咁快

祖記有冇得入返logo同件衫

今集似乎皇同車仔都弱得好緊要
特別係隊車 啲人係廢到有少少唔知點排陣
啲閘又係咁放題

冇
Pes獨家

車咁多新仔
打機齋睇數值係難玩啲

岩阿 玩cm最正係慢慢升d新仔再砌靚隊波

今集有唔少中場後生高潛力
1 week to go

係咪27號出?

玩咗半場已經join咗premier
19號夜晚11點有得玩

6分鐘就紅牌極難玩
開季會自禁兩個轉會窗 今季有挑戰性

正常係

比人禁住黎打

本身今年車都唔勁仲要打少個
十二碼都救埋先0:0算係咁

勁多70幾爽

最好整到fm咁

一開波揀朗尼即退休 美職重係三月
即刻教幾場 睇下七月教唔教得返曼聯
唔得就拖肥先

6 days to go

一開波賣晒曼聯班垃圾
真重建

唔係27咩？

Join左origin premier

好期待佢今集個個動態潛力
可以死練d自己鍾意既幻幻

即係比佢落場多啲會容易勁啲？
咁都幾真實

你比隻幻幻落多d場 佢表現好既話
個潛力會上升 唔會好似上集咁 ea set左幾多潛力就係幾多
姐係本身低潛力既 你用多d佢 個潛力就會升

希望多d 幻幻有真樣
操到佢90 overall !

Mason Mount
Loftus-Cheek
Hudson-Odoi
Tammy Abraham
準備全勤啦

打聚魔食弱小招來有冇用？

不過我本身都唔理 用人為親

實體最早幾時出呢

過埋今晚更加想快啲開波

想問下join完origin basic買fifa 標準版有無得提早4日玩？

冇 今年得premier有得早玩

呢個係咪pc版先有？

yes
PS4係用ea access
19號開始可以玩10個鐘

唔係玩ut既 可以慳返

我巴塞妖人fati

Cho out
Tomori in

轟F4

無真樣

Reece James

話說球員生涯耐唔耐玩
人仔數值上限幾多
玩過哂所有mode 就係呢樣未玩過

近幾代巴塞後生嘅都無好似自從簽咗PES就好少scan

Arthur, de Jong 都無
好想用

已準備好比大量機會後生仔
一開波唔開轉會窗 再自禁埋冬天嗰個

有冇人知實體幾時有